如果有能力超越人類嘅物種襲港，港人會點自救？

假設有喪屍、惡魔、外星人呢種生物侵略香港，而香港俾人隔離，香港人會點做？你哋又會做啲咩？

Ot 最安全

要番工，不了。

好寫實 好慘情

阻住我番工就見一隻殺一隻

用愛與和平感動佢哋

殺晒佢地 能力超越人類老世請佢唔請我點算

大愛撚 香港和平靠你喇

先用海闊天空鼓舞士氣
再裝備鍵盤加攻
咀炮敵方 挑釁 令敵人變節

好彩唔死得 再訓一陣返完工再戰鬥

民主光環有冇加成？

老細俾請假先講啦...

留名等睇有人投誠

可以點姐

唔好阻住我返工啊屌你老味（打死一隻
遲到會比老細屌㗎（又打死一隻

咩人最有機會？

咪咁灰啦

佢地迫得到入地鐵先算啦

當我認真追巴士嗰陣 無人可以跑得快過我

香港呢嗰地方嘅現實力場太強，佢哋一嚟到，吸血鬼要打工搵食，喪屍去做地盤，仲有醫療福利，外星人要返學學地球文化，畢咗業仲要打工還學生貸款，就連惡魔都要做sales先有人同佢簽合約呀。結果係無論幾非人類最後都變咗社會勞動力。

惡魔 外星人 的確能力超越人類 但喪屍一定超越唔到香港人

大家會唔會太高估自己嘅能力

幫新物種打工

八百萬對一你覺得勝選係邊

將間屋改裝做安全屋
再劏開租出去
仲要炒高幾倍

係得你哋班香港人先咁豬跟呢套規矩 可能人哋山長水遠過嚟就係要幫手改變香港現狀